
**天使の贈りもの（ジャンプコミックス版）**
天使的礼物（Jump漫画版）  

ISBN 	 	
4-08-871268-4 	

定価  
359円＋税   	

初版  
1988年11月15日  


**収録作品**

**天使の贈りもの**

    主人公瀬口将宏は「遠い星」との奇跡的な出会い・恋愛を夢見る学生。幼馴染、杏子との恋愛なんて真っ平と考えている。その日は学園祭のミスコンでグランプリの女性とデートをするはずだったが、待ち合わせ場所に向かう途中のラッシュアワーの中で、変なお荷物を抱えることとなった。  
    主人公瀬口将宏是一名学生，他梦想着与一颗"遥远的星星"进行奇迹般的邂逅和浪漫之旅。 他不想与他的童年朋友杏子相爱。 那一天，他本来要和校庆上的小姐大赛大奖获得者约会，但在去约会地点的路上，他在赶时间的时候被一个奇怪的包袱绊倒了。  

**おれは男だ！**
我是个男子汉!
 
北条司のデビュー作。高校生の物語。
北条司的首部作品。 一个高中生的故事。

主人公大和翔は大の女＆西洋嫌い。女性の下着を見ては卒倒し（キャッツの内海俊夫に通じるものがある？）、コーヒーカップを南蛮茶碗と呼ぶほどの嫌い様。そんな彼が、ひょんなことからキリシタン系女子高の生徒との合同寮で暮らすことになった。
主人公大和翔憎恨女性和西方。他看到女人的内衣就会被吓坏（类似《猫眼》中的内海俊夫？ )，甚至把咖啡杯称为"南蛮茶杯"。 一个偶然的机会，他最终与一所基督教女子高中的学生住在一个联合宿舍。  

本編終了直後の白紙スペースには、88年当時に描かれた（と思われる）主人公の絵が載っている。
在主要故事结束后的空白处，有一张1988年画的主角的照片（似乎是这样）。


**ネコまんまおかわり**  
白猫少女  

売れないカメラマン森山裕一は、一文なしの状態から抜け出すために、スクープを取ろうとラブホテルの屋上にロープをくくりつけぶら下がっていた。すると上から聞こえる大きな声、それにつられて見上げると、空からネコが降ってきた・・・！    
不成功的摄影师森山裕一用绳子吊在一家爱情旅馆的屋顶上，以便获得独家新闻，摆脱身无分文的状态。 当他听到上面传来一个响亮的声音时，他抬头一看，看到一只猫从天而降......!


**シティーハンター - XYZ -**  
城市猎人 XYZ  

シティーハンター連載前の読切作品。連載と同じく、スケベなちゃんに美人の依頼人という設定。  
《城市猎人》连载前传。 和连载一样，背景是一个堕落的女孩和一个美丽的客户。  

動物用の虚勢細菌が開発されたが、それは人間にも効力を発し、しかも伝染するというものだった。利用されまいと開発者は自殺したが、娘はすべてを知っていた。
一种用于动物的生育病菌被开发出来，但它对人类也很有效，而且具有传染性。 为了不被利用，开发商自杀了，但他的女儿知道一切。


**シティーハンター - ダブルエッジ -**  
城市猎人--双刃剑  

XYZに続く読切作品。連載初期のようなシリアスなものになっている。  
继XYZ之后的一项作品。 它已经成为一个像该系列早期一样的严肃的。

世間をにぎわす連続殺人鬼「切り裂きジャック」。その犯人は人気絶調の俳優だった。その俳優の恋人が、もう彼に罪を犯してほしくないとに始末を依頼。彼が選んだその俳優の死に場所とは？  
令世界瞩目的连环杀手 "开膛手杰克"。 凶手是一个受欢迎的演员。 演员的爱人不希望他再犯罪，要求他处理好。 他为这个演员选择了什么地方的死亡？
　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
